有冇巴打廿中到尾溝到18-20囡囡？

有冇巴打廿中到尾溝到18-20囡囡？

依家仲有冇一齊,一齊左幾耐？

24 溝到17

一齊左幾耐，多唔多共同話題，相處如何

1個月左右 普通情侶咁相處 冇咩特別
不過佢重細 做d野重有少少幼稚

這些機會

巴打點樣識？你做緊野佢讀大學咁？

緣 同 識做

65溝到20

42溝到24